得罪講句，我好想行山/離島撚，同深水埗黃金附近班撚屌中一鑊勁

喺度屌冇用
唔出事冇人會驚

仲有有槍果班

係